**Идея решения**:
    скорее всего основной контент страницы содержится в контейнере с именем article, таких контейнеров может быть несколько,
    выбераем тот, который содержит наибольшую длину текста. При отсутствии такого контейнера воспользуемся поиском по id и названию класса, искомое название - content.
    
**Алгоритм работы:**
    <br> Будем считать контейнерами - элементы _['div', 'section', 'main', 'article']_ <br>
    <br> Текстосодержащими элементами - _['p', 'h1', 'h2', 'h3', 'h4', 'h5', 'h6', 'h7', 'h8', 'header']_
    <br>`1)` Найти контейнеры с типом article, при неудачном поиске найти элементы-контейнеры с id и class, в которые входит
подстрока content.<br>
    <br>`2)` Пройтись по всем контейнерам найденных элементов, если контейнер содержит текст,
то перебираем все дочерние элементы, если они содержат текст, то добавляем их к результату.<br>
    <br>`3)` Чтобы преобразовать полученный результат к текстовому виду, будем 
рекурсивно обрабатывать дочерние элементы, выход из рекурсии - элемент является строкой.<br>

**Предназначение файлов:**<br>
<br> content_extractor.py содержит класс-обработчик для извлечения текста.<br>
<br> convert.py содержит класс-обработчик для преобразования html элементов в текст.<br>
<br> file_system.py содержит класс-обработчик для взаимодействия с файловой системой.<br>
<br> format_rules.py содержит функции для обработки html тегов.<br>
<br> main.py основной исполняемый файл.<br>
<br> path_builder.py содержит класс для построения пути в файловой системе.<br>
<br> setting.py содержит настройки для программы.<br>
<br> text_handler.py содержит класс обработчик для преобразования текста в читаемый вид.<br>
<br> writer.py содержит классы обработчики для записи текста.<br>


**Дальнейшее развитие**<br>
<br> `1)` Необходимо корректно обрабатывать спец символы.<br>
<br> `2)` Отображать ссылки на картинки, так как часть контента может предоставляться через них.<br>
<br> `3)` Предоставить другие форматы для записи результата, например .doc, .odf.<br>
<br> `4)` Добавить возможность сохранять не только на файловой системе.<br>
<br> `5)` Также реализовать кроссплатформенность (программа протестирована на Macos и Windows).<br>
<br> `6)` Добавить возможность для обработки списка url.<br>
<br> `7)` Улучшить поиск: сделать поисковый метод более универсальным, улучшить время выполнения.<br>
<br> `8)` Предложить пользователю два алгоритма поиска - 1) удаляющий весь мусор, но возможно и часть полезного контента, 2) сохраняющий весь полезный контент, но и захватывающий часть мусора<br>

